---
layout: "comment"
hidden: true
title: "21996"
date: "2016-05-17T18:18:39"
uploadBy:
- "sven"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Hallo!

Coole Sachen, nur haben wir das Problem das man diese Dichtungen nicht einzeln bekommt.

Generell brauchen wir mal wieder Betätiger.
Das Problem ist halt der Balg vom Betätiger.
Den Stein selber kann man via 3D Druck fertigen.

Gruß
Sven